沒什麼是走不過去

沒什麼是走不過去
該遺憾的是再也回不去
越纏綿也只是徒增悲劇
我們何必痛苦繼續
偶爾懷念一下過去
記憶中有你撐傘的一場雨
我和你談不上生死相許
永遠不回去 是最好結局